火影最慘角色 不服來辯

最慘一定係帶土
咩油太知自來也完全唔入流

一定係自來也

小櫻俾人中出即飛慘啲

第一次見依張

係佢

彌彥

ok啦 唔洗同神仙打交

慘既時間唔夠帶土咁耐

斷手 盲眼 比人呃左十幾年
最後都係要死 邊個夠帶土慘

其實阿斯瑪之死好慘，嗰時火影因為播動畫原創冇睇一排，之後睇到阿斯瑪死咗即刻追返晒

頂，原來睇返動畫先知寧次俾木遁插中嗰吓因為太血腥cut咗得返啪一聲

幫...復...

呢個真 講到佐助鬼咁好咁 中出完 生完個女就唔理佢 話唔定家用都無交 傻女小櫻單親咁養起成頭家

佐助最慘啦
比岸本屈到同柒頭櫻一齊

都叫入到top 5
一出世下人命 以為憑實力可以改變命運
點知比岸狗齊屎劇情殺

應該同嗚人一齊的

我由細到大最鐘意就係寧次，細個係屋企瘋狂學佢八卦啲技
睇到佢咁死法
我屌你老母陰影黎

寧次你真係死得好撚慘呀

佢光榮戰死啦

港女櫻自己攞嚟怪得邊個

最慘一定卡卡西 明明死左好地地都要召返出黎

飛段最慘，死又死唔去，一路埋係地下

明明識影分身但係用肉身同曉打
跟住就比人屈死咗，on99

回天喎，乜都彈得走喎
用生命值硬接做乜尻

全班唯一死人

最慘係冇人知佢遺言噏乜

一定係木葉村民
條村俾九尾爆完一次
轉個頭又食個神羅天征

佢唔係本家，所以白眼係有盲點位
佢用回天一樣有盲點，劇場版鳴門之死已經瀨過一次野

鳴門咪講左係叫佢加油，唔係d咩暗號

最慘一定係飛段 佢仲堆係地底生不如死 但無人會記得佢

有盲點所以唔用 / 用唔到？
見住舊木飛埋嚟唔似關盲點事
又唔可以用八掛掌打走兩條木？可能柔拳對死物無用？
似係無晒查克拉用唔到
如果係小李應該一下木之葉旋風已經踢走晒兩條木
覺得呢度係夾硬比人寫死，仲要死得太柒

其實忍者仲有一招最勁嘅身代術，隨時變舊木頭出嚟，不過全部人都唔記得咗有呢招

你講得啱呀，根本係作者要佢死

可以死得好睇既開埋死門都死唔去
On99一個範圍普攻就收咗寧次皮

覺得伊魯卡慘啲 又溝唔到卡卡西又做唔到主角

飛段最慘 唔知佢點呢

咩呀 個暗號係冇本體咁上下呀ma
最後鹿驚拎本小說出黎解左句野

「沒有一個是真的」

個個都用影分身，唔通個個都用影分身咩
人哋唔夠情報啫，卡卡西之後識用影分身同佢打係因為有情報
而且用影分身都副作用，一般人會用好多卓羅，阿斯瑪要用卓羅刀，如果分薄咗卓羅可能唔夠威力

就係因為唔夠情報先唔應該一野就打埋身囉
比人攞咗D血都算，仲要睇住佢奶自己D血乜都唔做
又唔識用影分身喎，自己打佢傷番自己，都試下影分身傷唔傷到佢丫嘛
至少都要拉埋佢同歸於盡總好過乜都唔做比人屈死
卡卡西開寫輪眼就話唔夠卓羅，佢又唔係開外掛，咁都唔夠？咁不如用普攻算啦，或者唔好打走路咪得囉

係囉
供供下樓俾人轟炸
分分鐘無保險
裝修又一筆
分分鐘傷埋手停口停

我愛羅

唔知點解覺得團藏最慘

其實啲忍者嘅卓羅量睇落好似都好低吓，你睇吓鹿丸用幾吓影縫就已經冇晒啲卓羅，腳都軟埋

明明就慘迪達拉，搞藝術都要畀人排斥

一樂拉麵老闆

諗落大和如果搞建築公司或者地產公司發展商應該會賺到好多錢，不斷用木遁起樓 重要成個木葉爆完之後再起

輝夜

培因單嘢好似真係佢幫手重建既

兜都好撚慘